Engine黎講CIVIL算唔算係最好嘅major？

假設日後留喺香港發展，自己讀書嘅能力係中至中上，CIVIL嘅性價比係咪最高？

係

路過見到有個post啲人連intern都搵唔到仲叫好

連登乜科都乞食㗎啦

依家開始無job 讀完出嚟等多十年應該開始第二round civil 好景

最差嘅major

睇錯endgame civil war

若要生活好 咪撚讀Civil

polycivil香港第一

香港黎講係最好major
外國黎講係最差major

全世界得香港崇civil崇到出水,仲要將engine同civil劃上等號,幾乎當其他engine field冇到

唔係

絕對係